邊年NBA CHAMP含金量最高 ?

2016 1-3反CUP

2016啦
1-3反CUP 73勝歷史隊

GAME7 KI顏射CURRY果球3分真係經典中經典

唔覺好經典

2010年
小牛贏熱火三巨頭 super team
nowitzki嗰時傷緊 最後fmvp

仲記得wade 同 Lbj 扮咳笑司機

2011年先啱

含撚

事後判green直接影響左個結果
冇咩說服力其實

認同11年C機果年含金量最高

應該渣巴收張伯倫皮嗰年

湖人對綠軍果場真係經9典

其實一定係馬刺 勇

成個陣自家訓練沒組巨頭 沒爭議性哨 加西岸而且贏排面大既抱團巨頭

同意

2011 2016都好高

沾狗又黎拿返咋沙

1994箭
史上常規賽排名最差既奪冠球隊
唯一一次下半區冠軍
對手又勁, 例如有當年馬刺mvp(定dpoy唔記得) 上將, (當時既)明日新星oneal

一撚定係2016
73勝勇加1-3反cup
幫nba爭翻口氣

73勝亞軍

仲有LJB果球追身扑

近年11 小牛for sure

而家占士做唔番呢d 唔夠氣

緊係11年 終極正義之師
做低湖人熱火 斷兩個三連冠

達拉斯小牛 未見過網上咁一面倒支持佢地贏

好記得當年係舊登百屌Jason Terry既情景

James 其實好垃圾當年

一炒就比人洗幾版百屌 萬眾一心屌佢一獲金

04底特律活塞都好好J

五虎打四大天王

一定係2018
2018 占士突然被加封為歷史第一人
之後俾人0-4
夠晒震撼喇掛

可惜第2年b2b唔到，俾荷利球3分Ko

但當年manu都好重要

2018
統治力alltime top3 現伇第一人
畀人炒4：0瀨冇隊友瀨傷，勇奪第六亞

14馬刺 阻熱火3連+團體籃球既再興起

成班工兵+GDP+KAWHI

熱血到爆

含你老母咩，又用蝗語😂😂😂

4jim9好慘 要炒冷飯

得占狗先會話3-1 三巨頭反cup鳩射隊有乜咁含金
一定係2011 mavs

你用emoji都好撚柒

含金量高又點？可以計幾次冠軍?
今年勇士抄垃圾隊肯定係史上含金量最低，咁講會唔會有人個心舒服D？

1995年下話

當年小牛果幾場係我第一次睇足 你要我點估到會贏

1958

不服來辯

自己跨人 再賽後投訴 停9人地賽

近年黎講一定係司機果年

Game4仲要得8分 成個系列賽都隱哂形
不過輸完果年之後個人真係成熟左既

扮咳有冇片?

個陣見親TERRY同JJ BAREA持球仲刺激過坐過山車
成日無啦啦鳩剷鳩射

而家開始拎含金量嚟講

2008-2011年總決賽含金量都高 除左2009年

2007 2018
橫掃歷史第一人真係估唔到

WADE比LBJ當狗咁撚
為左佢冇頂薪約但又即走

邊年NBA最難贏？ 一個數據教你一眼睇晒

當年占士真係乞人憎到極點 雖然宜家都係 因為啲fans

抵撚死啦
06金身黑左小牛個冠

95火箭第一輪擊敗西部第三猶他雙煞嘅爵士
第二輪擊敗西部第二Barkley嘅太陽
西決擊敗西部第一當季MVP Robinson嘅馬刺
Final橫掃啱啱擊敗咗MJ公牛, 東部第一Shaq同Penny Hardaway嘅魔術

Never underestimate the heart of a champion

屌你打東岸入總決都好意思講含金量
平時講你占狗打東岸含金量低，數據成就要打折，都成班屌撚晒鬼

冇人講當年活塞成班工兵砌贏潮人F4

占狗好撚肉酸

講到最經典 一定係Ray Allen the shot 2013

Nowitzki flu game

睇住 Detroit 收Lakers 皮好開心
真係一粒星都無
雙 Wallace
Billups
Hamilton

司機 當年睇好震撼

小牛啦, 司機捱左咁多年終於champ到
橫掃鳩比炒柒吾皇真係大快人心

14年馬刺啦 復仇戰 fg%創哂新高
場場炒10分以上 團隊籃球正式俾人重視 the beautiful basketball

11 小牛 - Dirk果球rainbow 3射到九樓咁高再穿針
04 活塞都唔錯

係呀
如果計fg%，96公牛就係史上最廢冠軍
41%

11 mavs for sure，睇住Dirk經歷高低起跌，苦盡甘來，其他老將都上下一心打到後生仔咁

4jim9又要打飛機啦

底特律班痴線佬

Dirk真正嘅證明自己，之前比勇士黑八打爆咗，繼續留隊，唔組巨頭，自己帶隊打個總冠軍番來，決賽對住三巨頭咁黑人憎嘅球隊，多人撐小牛係正義嘅事

08，11，14

所以到今時今日無論Lbj點勁都好，都只會respect佢球技，球品真係不敢恭維，扮咳單野作為一個Dirk同小牛粉一世都唔會忘記

邊年最高可以拗
但一定冇18年份

11 真係好經典
成隊去到final真係勁到

11年德國佬 Kidd 射姿王Marion Jet 拳王 波多黎各波神
成班老野綠葉打贏年輕力壯組隊三巨頭
完全係大快人心嘅電影劇本

既然lbj係goat
咁嬴到goat既仲唔係含金量最高?

巴打個名
真係永遠都唔會鍾意LBJ同WADE

對太陽差d出局
成個季後賽都冇主場優勢

我自己最深印象反而係黃綠打到搶七 kobe搶左十四個板個場 好記得完全無防守大戰 去到差唔多打完比分都係好低 kobe雖然手感好差 但佢搏哂老命用第二個方式影響比賽 一完場睇得出佢好攰 但苦盡甘來既感覺 好感動

完全係防守大戰

08 塞
ANYTHING IS POSSIBLE!!!

小牛for sure

司機

11牛

04活塞

綠軍對湖人
pp 斷腳要輪椅抬出去
幾個字即刻出返場 仲即刻入左球3分

dirk for sure

食撚左lbj wade同bosh

就算數據宜家睇番唔算歴史級
一黎節奏慢過宜家

二黎當年有睇既都知佢簡直係神咁 起手唔係有就係in&out cls

冚家以為佢射佢又會爆入底and1

2011for sure
司機唔洗講
Jason Terry同peja好似後生左10年咁
射到起哂Q

olajuwon + Clyde drexler

2018 JR Smith

含金量幾時到FOJ

Fisherman Lok個年

點樣define 含金量
即係隊波實力最強？
上面巴打大部分都係以弱勝強或者係勢均力敵例子

打贏史上最強

鬼叫我勇Green之前已經3 F foul咩
同埋果年佢打雷霆踢J
一早就應該停2場

（騎士有人踢J被停）

果年佢好似射撚死kobe

你講埋finals前嗰啲騎士就食撚屎啦，打東岸講乜撚嘢含金量

08波士頓三巨頭奪冠

15 13 17西岸咪一樣得一隊勁

其他傷撚哂啦 係咪又冇含金量

04活塞 08綠軍係咪又冇？

活塞咩陣容
08係差少少嫁喇，組隊，但老爺。

西岸就算無咁勁嘅隊都屌打東岸，咩得一隊勁

2011 of cuz

最開心緊係當日俾佢黑走冠軍既peja stojakovic起q報仇

做咩啫係

你有冇睇果幾年架
西岸輕鬆入final 一係冇kd 一係冇西書

西岸整體實力高過東岸

係不爭嘅事實。

最高好難分
近十零年Wade / 08塞 / 反cup73

除咗13年
果年溜馬勁過馬刺以外既隊(playoff)

roy hibbert lance stephenson 唔知咩事好勁

其實2016 黑走咗green 點解可以講咁耐?
停得game 5 一場, 之後game 6, 7 出返嚟咪又係輸 (green第七場拎咗三十幾分 curry KT 輸自己) 唔通又瀨停咗一場賽所以冇晒士氣?
就算要瀨都瀨bogut 傷咗啦吓話?

不過2011見到LBJ第一年組團輸咗俾MAVS 係好爽

黑走點解唔開以講？
主場輸波梗係無咗士氣。
平時講勇組隊四巨都計埋green啦。
之後出green輸，但之前贏喎，你都識講佢第七場拎三十幾分。

3-1 俾人黑走一場, 之後俾返兩場機會佢都嬴唔返, 如果士氣真係影響咁大, 只可以講2016 勇士心態真係差

2011

一定係司機個年.
其實咁快去幫LBJ 定位做咩？ 佢仲有幾年職業生涯，下年就真係重要.

勇三連 vs LBJ 帶新隊反擊. 兩邊含金量夠哂高

如果LBJ 反擊成功， 佢含金量一定高， 相反俾勇三連， 佢歷史地位一定下跌.

lbj係goat
咁即係打嬴lbj含金量最高

係 所以佢再點勁都好我都會係佢hater

冇人講94火箭？

算啦...你見個幾條傻仔就知盲反黎
GREEN 真係踢J唔停賽就黑喇
相反之前ZBO 少少野就俾人停撚左賽

停賽一場 連輸幾場都有得賴人黑...
73勝球隊輸士氣輸到連輸幾場就咪鬼做super star 啦

LBJ炒最後幾分鐘炒球波 就屌佢 垃圾冇心理質素差
但停賽後連輸幾場 調整唔到唔知係心理質素算好定差呢

無聯盟黑9柒湧 撚到你猗撚贏

要含金去搵林奕匡啦N乜BA姐

2年啦
10小牛打熱火
16騎3-1反cup

點會有人覺得06 wade
俾人屌得最勁就有
一鏟入去自己kick自己都有ft
空氣犯規多到中立球迷都躁
含黑量僅次於02猢人就有佢份

含金量11 mavs for sure
每圈都underdog咁贏

睇司機既穿針係一種優美既享受

俾佢中出仲正

都擺明silver出手幫騎 班占粉幫silver含撚就有 含金

認同2011最正 睇直播勁熱血 德佬rainbow3直程叫出黎

一定係2018年啦，湧可以橫掃歷史第一人，仲唔係含金量最高？

戇鳩
黑走人，偷咗場主場，都唔比講

占士真係多得你呢啲垃圾占迷

Kobe果場太得咁差都仲j到佢
果場唔係加素應該輸左

11小牛同08活塞公認咁滯

11小牛 眾志成城唔駛多講
10湖人 擊敗多年宿敵
14馬刺 復仇者聯盟

佢自己on99儲咁撚多T FOUL又係黑返黎?
踢完蛋冇停賽 唔係黑?
對比起人地zbo 小小野都俾人停賽TIM 呀

講到73湧咁撚勁
輸左場主場 點解又再連輸幾場呀??
士氣? bull SHIT LA
3件PRIME ALL STAR 調整唔到唔知係心理質素 連輸幾場慣人黑左你一場主場呀?

咁今年第一日又去到邊呀

第一人

Mavs第一輪已經俾espn班專家睇死會輸俾拓柒

騎輸撚左咪輸左囉 我認...
g1 即使贏左我都肯撚定騎輸撚硬
最少唔會又瀨黑又講咩冇士氣

今年賽前100% 已經預測左騎打湧係0勝算啦
自己睇下賭波倍率
上網睇下媒體球評 預測啦

02湖人

認真,g1 偷到一埸就可能唔同講法
完左就算啦,既成事實

因為西波龍之前
小牛係常規龍季後蟲嘅表表者

智撚柒障, 不嬲最撚吹奏73湧好撚勁嘅係占迷 當年playoffs有眼睇 打雷都咁撚辛苦 轉咗場主場士氣下降就一定, 下場又變返騎主場, 贏面一定無咁大, 最後得返一次機會。3件prime all star, 唔止勇有, 騎都有

士氣都比你講到bull shit 正如今年第一場輸咗, 騎士氣都一定大降, 應該無人敢話唔係

2011 小牛
湖人 thunder 熱火
隊隊都難打到仆街
睇住班老將最後探戈
唔係組團痴返黎
而係每一個都要博盡 個個都咁重要
司機終極大心臟
Kidd 大腦
Jet 第二輸出
Marion 拳王守
Jj X factor
史杜積高域射死湖人報返2001嘅仇
成件事真係電影劇本咁
當年有睇真係睇到喊

利申: 非湧

嗰年都算好彩，應該係歷年西岸最弱
馬刺自爆咗
湖人 金塊 太陽 爵士收晒皮
雷霆 灰熊未夠經驗
如果早一年遲一年，應該西決都入唔到